tweet: 警察踩人頭

[url]‪

‪@SolomonYue @nytimes @realDonaldTrump @cspan @cnni @BBCBreaking @ABC @nhk_news @joshuawongcf @SpeakerPelosi @NTTeastofficial @rthk_enews @TheEconomist @washingtonpost ‬
‪please look at what @hkpoliceforce do to #HongKongProstests ‬

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

推

push

gogoogogogo

直接SD比議員
SD比D有影響力既人

Push

行徑同恐怖份子無異

仲有咩人？唔識

Tui

比Gphone

核彈黎

push 呢個堅癲

Cls

推上去，手足可能已經唔係到